不懂撒嬌的女人呢套野，低質到仆街

屌你老屎啲劇情唔make sense
唔怪得買射屌返黎播😂

😐

係 睇完射鵰就熄電視了

王浩信幾靚仔

劇情太垃圾

射屌d女又後生又靚
cctvb揾宣萱拍 條頸啲紋。。

一桐屌打9半套劇d女啦

咁個角色係中女，搵個20歲嚟拍咩

3x都ok

七師父夠中女啦

中女都可以好靚

望下條頸就想轉台

唐詩詠老了

想入佢

哂左信號王

cctvb rubbish唔識拍劇

高大威猛又搞笑

23456432233

呢part好老土

愛 誰說永不會長壽
陪著你一生到白頭

悶到

巧梘人

世清好波